有冇人試過年三十晚、初一熱到要開冷氣瞓？

熱焗到On9
啲反暖化撚仲有咩講

開風扇

開緊...

開左好多日 cls, 唔開熱到出汗

樓豬住劏房

你住寶福山